其實拍拖仲賤過做雞做狗 有冇人唔想拍拖？

只要你係正常人
脾氣好 要求低 唔會發人脾氣就得人
啲人就會打蛇隨棍上 恰得就恰
根本拍拖結婚都係邊個好人就邊個活受罪
單身一個仲爽 人人都有呀爸呀媽生 點解生來要受人氣？

拍拖=鬥仆街/測試自己可以幾仆街

因為人係犯賤

活受罪

咁即係揀唔岩對象

你唔想拍拖拍到似上戰場
但係佢次次傷害你嘅方法都唔一樣
講大話佢太擅長 朋友你太善良
你點對人 唔等於人地會點對你
學識呢個道理 獲益嘅係你自己

無
好想出池

咁嘅人都有 簡直係禽獸 我明架
你能夠忍嘅都忍夠 你等佢變
佢冇理過你感受 佢洗你錢
佢cut你線 佢落你面
你對佢仁至義盡啦 佢仲想你點？

得閒上tinder食下女咪幾好 短炒好過長揸

唔想拍拖 想結婚

人嘅問題啫
人有賤都有好架

不了 中伏嘅嘢中多咗都冇意思

冇話想唔想拍 純粹係睇下有冇搵到個夾既
搵到固然好 但係單身都冇咩所謂 衣家單身幾開心冇咩唔滿意既地方
反正個人主張絕不將就 唔希望成世人日日鬧交 搵罪受尼做咩

呢個時勢咪唸拍拖結婚

如果遇到個唔好嘅真係唔拍好過拍

有好又有壞咁囉你話佢衰又衰唔曬

好難一面倒衰哂嘅，但要睇吓衰嗰啲係唔係長遠可以接受嘅，如果得，都可能work 嘅，但兩個人可以做自己，自然舒服先行得遠。

完全係我
永遠寵到對方死 到最後受苦嘅係自己

知道係問題，就下次改啦，否則都係重覆犯錯

你個諗法等同想考第一但又唔肯讀書一樣

我係好人
a0